【財務自由】從教琴、賣淘寶貨到億元身家 24歲少女：我未想退休

24歲，是不少打工仔在公司任職初級員工，努力尋找升職機會的年紀，但夢璃（Cecelia ) 卻已是一間礦石及地產公司的老闆，坐擁九位數字（億元）身家。

2014年，夢璃抓緊騰訊爆升機遇，將數十萬元資金變成數百萬，再於2017年「All in」買入當時一手市值約1,000美元（約7800港元）的比特幣（Bitcoin），在升至16,000美元（約124,800港元）時放出，成功晉身為千萬富豪。

出身自中產家庭的夢璃，自小便希望生活可達至財務自由，「我對財務自由的定義，是可以有錢買想要的東西，不用攤大手板問人拎。」外表秀麗、嬌小玲瓏的她更霸氣表示：「我不想幫人打工，因為打工即是幫人建立kingdom（王國），我想擁有屬於自己的kingdom。」

18歲已考獲鋼琴演奏級的夢璃，早在中學時期已開始當鋼琴老師賺錢，犧牲了不少玩樂的時間，「最高峰時，我一星期教足七日，有二十多個學生，試過一個月搵四、五萬元。」 喜歡賺錢的她亦相當慳儉，當時差不多半年才出外出一次看電影和唱K，至今亦不愛追名牌。

從教琴到買股票

在17歲時，她利用教琴賺來的金錢，在淘寶買入貨品賺差價，「以前沒有集運，買一樣物品就要付五、六十元運費，我一次過買一大袋飾物之類的產品，再以比原價貴約10至20%的價錢賣出去。」教琴加上賣淘寶貨，夢璃不久便賺到了人生第一個五十萬元。

中學畢業後，夢璃便開始研究股票市場，而為了花更多時間賺錢和自學，她即使在中學文憑試考獲二十多分，也仍決定不升讀本地大學，選擇以遙距學習方法修讀商業學位課程，「我不打算返工，其實張cert（學歷證書）對我而言沒什麼用處，那倒不如慳一點時間用來儲經驗、搞生意和建立人脈。」

投資心得：研究細價股

2011年底開始，騰訊股價飆升，至2014年初一度突破600元（未拆細前）大關。夢璃當時尚未深入了解股票市場，但看新聞見騰訊爆紅，稍做功課後，便在2013年拆資數十萬元，以300元價位左右買入股票。一拆五後騰訊股價繼續升，她亦因此成為百萬小富婆。

此後夢璃醉心研究不同大價股、細價股，雖然曾試過投資失利，但損失金額僅限於於十萬元內。她發現，大價股雖然較穩陣及可收息，但升值潛力不高，反而細價股波幅大，但賺大錢的機會亦較多。因此，她花了不少時間鑽研細價股，亦從中獲利不少。

及至2017年，比特幣冒起，她覤準時機，將全部資金買入當時一手市值1,000美元（約7,800港元）的比特幣，並在升至16,000美元（約124,800港元）時放出，就是這一着，令當時只有23歲的她成功晉身為千萬富豪。年紀輕輕的夢璃直言，幾十萬身家透過投資股票倍升至千萬元，當中八成是幸運，兩成是努力。

經營實體生意

現時夢璃開設公司，經營礦石及地產生意，「始終實體生意利潤較易控制，股票市場幕後有人操控時，很難預測。」她表示，礦石生意以貴金屬為主，其表哥有涉足相關生意，在印尼及非洲有礦場，她入股投資成為股東之一，現時礦石生意每月營業額達七至八位數，是她最大的收入來源，「礦石生意利潤好高，但亦有風險，要小心選擇具潛力的礦場。」

地產生意方面，夢璃的公司在日本買地建樓當發展商，同時在香港營運套房及學生宿舍生意，當中包括尖沙咀、九龍城及沙田等地區，「即使經濟再差，地產亦有其經濟價值，而且香港很多富豪都是靠地產發達。」

夢璃建議，年輕人應建立延遲享樂等心態，盡量儲起收入的五成用作投資，「我自己會儲九成，但一般而言好難做到，儲到五成都好唔錯，可以用來進修，投資自己，有助升職加薪，亦可投資股票市場。」

呢條友好撚勁

又一個報紙股神

根本全部都係賭翻嚟，教琴同果億元身家關係好細

年紀輕輕的夢璃直言，幾十萬身家透過投資股票倍升至千萬元，當中八成是幸運，兩成是努力。

假設俾你返到十歲果年，點樣令到自己發達

原來有成功例子

夢璃認為，大灣區有發展潛力，年輕人可尋找工作機會，甚至投資房地產。
又陰d陰d

賭bitcoin 成功左就係英雄

係勁既
時勢造英雄

一將功成萬骨枯

現時單身的夢璃表示，不介意男友比她窮，只有專一、孝順、有上進心便可。

炒股致富
發左達就炒樓
咁吹奏鐘培生仲好啦
起碼有搞下電莖帶動新產業

我自己會儲九成，但一般而言好難做到

諗起之前有條女上晒報同佢條仔玩bitcoin 仲要教人砌礦機 唔知而架發左未

而家可能賣電腦維生

差不多等如訪問中咗幾千萬六合彩人士

佢月入百萬儲9成都仲有10皮洗 唔諗下普通人月入23皮 儲一半根本唔夠日常洗費

報紙佬係邊道搵到呢d股神出黎？

我信我真係信

作咪得

好似冇玩

咁撚遲先掘礦就收皮啦
要做既起碼5年前已經做緊

未來人？ 次次all in都咁準?

又係喎

好多錯誤思維……

外表秀麗

我幾認同成功因素1%努力99%運氣！中六合彩果d人又有幾撚勤力丫！所以呢個世界咩都講運！

再於2017年「All in」買入當時一手市值約1,000美元（約7800港元）的比特幣（Bitcoin），在升至16,000美元（約124,800港元）時放出
屌你，跟本係一個億小目標隻GAME

收左皮了
蘋果之前有再訪問佢 佢話而家再去挖礦基本冇得賺 不過唔挖都係一部勁既電腦 可以拎黎打機

想做kol?

輸左就

2011年底開始，騰訊股價飆升，至2014年初一度突破600元（未拆細前）大關。夢璃當時尚未深入了解股票市場，但看新聞見騰訊爆紅，稍做功課後，便在2013年拆資數十萬元，以300元價位左右買入股票。一拆五後騰訊股價繼續升，她亦因此成為百萬小富婆。

個記者想點....

真係作得就作...

總之就中意有機遇啦係咪？睇路啦

係中產出世唔洗憂生活已經好過好多人

咁都要有筆錢開始

後者應該係屋企生意，但前面好顛，女神

all in bitcoin cls

作故仔

知道自己靠運仲學人講心得

幸存者謬誤
bitcoin死左99個唔知 只係睇到呢個成功

咪就係

佢個樣真係靠錢黎溝仔

如果出生係窮撚家庭 就算好似佢咁儲到第一筆五十萬 都未必敢下下all in

所有買賣價都整數
贏幾多又係整數
睇咁多年
創業就一定一百萬賣魚蛋又一百
賣叉燒又一百
d作家冇其他單位

樣好普通，但點都唔係好7

夠guts咪得，識得有幾個毒lun都係gum發達

屌打屈機男

倖存者偏差

學投資講過好多次係睇失敗例子，
唔係成功例子

佢之前出書教人投資大灣區

你不如採訪個六合彩金多寶頭獎啦

搏得中騰訊, BitCoin, 只可以話佢好彩
同我去澳門All-in一樣
只不過佢死好命, 中咗
但係唔好忘記, 佢背後有一千個扑唔中既人

又一個少年股神大家睇路喇

呃左我入黎
賭贏左有乜光彩
日後會唔會有標題係
從電競到過億身家
打開係中六合彩

夠疆all in 過三關 表哥又唔走數 真係好彩又夠膽

無錢點學琴 點考演奏 點教琴

1. 好清楚自己想要咩+適合自己
2. 意志堅定
3. 眼光+運氣

六合彩其實都係成個pool ge人買
之後睇下邊個中
中咗ge拎走個pool度d錢

果d之後只係識洗錢 佢仲繼續搵 點同

有錢打扮唔會7得去邊

夢璃 咩名

有無新聞係賣挖礦機賣到發達?

發達真係抵佢。
讀緊u既時候咁岩上個course提到bit con，果時呢個概念岩岩興起，bit con既價錢好平，雖然手頭上有一萬幾千，但最後左諗右諗都無買到，原因係因為想留返啲錢去旅行。
諗返轉頭都覺得自己無買到好on9

不能只有我一個受騙

如果係真既話都幾勁，贏緊錢坐貨要好大定力
問心，幾多個人bincon 1000入手，可以坐到16000先出貨
比著我5000都已經cash out

爆升唔難，識得放先難
係有d運氣不過都好勁

咁又點呀？
成班人係到屌佢賭又乜又物

人地連續睇中左幾次呀
有幾多連登仔做到
17歲就教琴月入幾萬

車里妹真人

連登仔好酸
唔計佢bitcoin 炒股呢part
人地17歲賣淘寶貨賺五十萬 有咩好酸

痴線，你有$4500都發到達啦

咪撚酸啦, 佢敢all in 700 同all in bitcoin就注定佢發啦

人地謙虛姐，我覺得佢好撚有眼光同策略。16000已經差唔多到頂，佢係嗰個位放真係好勁。

佢自己都講8成運氣啦
咁佢又真係有努力去儲個本番來既
但如果佢出身貧民邊會敢allin落去滾上去

希望有人再搵佢訪問下點搞

又開始通街股神啦

垃圾新聞

賭完又賭
賭完又賭
賭完又賭

都係 5年前學校教finance個老師都隨口up叫同學買下騰訊 果陣又唔信
唔知佢發左達未

在17歲時，她利用教琴賺來的金錢，在淘寶買入貨品賺差價，「以前沒有集運，買一樣物品就要付五、六十元運費，我一次過買一大袋飾物之類的產品，再以比原價貴約10至20%的價錢賣出去。」教琴加上賣淘寶貨，夢璃不久便賺到了人生第一個五十萬元

屌你淘寶飾物幾蚊雞件
賣貴10－20％贏幾蚊

咁我分析點解唔作賣貴十倍二十倍
咁作會俾人感覺唔好唯有作到主角為老實商人
炒股就贏幾倍幾十倍性格特質原全相反

有買有賣
發咗達個批就係上新聞個批人
走唔切個堆就成手貨響手

對腳幾淫不過好樣衰

賺20%沽唔沽?
賺50%沽唔沽?
賺100%沽唔沽?
賺到300%你仲唔沽?
畀你膁到10倍啦.....沽未?

勁呀~
用青春黎換錢

兩次all in 都贏，啲運好到咁

Survivor ship bias

即係同賭錢發達一樣 對社會低增值
賭馬/波/股/賭場 - 年中唔少輸身家

戇鳩
同六合彩10蚊贏過億其實冇分別
但竟然吹奏股市同虛擬貨幣
係唔係想更多人跳樓

另一角度, 有人賺就.....
有人高價買咗d貨

尾機到dse有廿幾分唔讀八大，仲再咁有眼光睇中當時既騰訊同bitcoin，升到痴左線係有幸運成分，佢認好彩都已經心態昇華左

老實講，俾你賺咁多忍唔忍到手去到高位先放先？佢係好彩，但即使唔係升到痴線佢既眼光都係厲害，呢d人遲早都會發達，睇早定遲姐，呢條友我真係搵唔到野反

軟飯王 係機會呀

見到佢話儲九成就覺得好搞笑
佢教琴嗰陣仲係學生，收入嗰一成已經夠自己用。
依家佢係大富豪，佢儲一成都多過人哋成個月人工
離地到核爆

香港地
炒樓/炒車位/炒股/炒戲飛
炒蘋果
幾時炒埋飯?

無人叫你真係all in bitcoin

炒賣就係資金ge流動
爭在邊個接手最後一手貨
之後無人再接手

根本好多有錢人都係賭神
不過都佩服佢地有呢個膽量同目光

大家唔洗咁認真， 就好似佢平時d 咩男女朋友鬧交既新聞一樣，可信性相當低

若果依個故事唔係吹出黎，就係條女屋企本身勁有錢。今年2019，條女24歲，佢係2013年，18歲嗰陣已經要有有幾十萬買騰訊。跟住到all in bitcoin嗰段，情理上有d唔合邏輯，你本身係股票市場上面贏緊大錢，跟住調走大量資金去玩bitcoin? 依家贏左大錢又唔繼續玩依類投資野，突然走返去玩實體生意？佢表哥有礦場，又肯比佢入股？ 雖然日本樓唔貴，但係要用一，二千萬去起絕對唔易。

若果成個故事改為係2011年，條女已經跟人玩bitcoin, 當年投資左1萬蚊，到2017年尾放晒，咁樣佢賺幾千萬重比較可信。

又係靠賭起家然後牙擦擦嘅例子

對有個火燎森, 條仆街仔害死幾多人

佩服佢教琴個part
如果係真

佢有錢就緊係寫到佢純啦
你睇吓其他要做埋雞啦
而且你點會知啲人點睇錢
依家連底褲都可以賣錢啦

睇個名似大陸人

「最高峰時，我一星期教足七日，有二十多個學生，試過一個月搵四、五萬元。」

on9.......吹得太大，教過琴就知，根本冇可能一個月搵到四、五萬，我當佢係私教全部收緊一千蚊個月，頂盡都係兩萬多啲，唔該你啲作家作都作得好啲啦

wfc

教琴教到上床

18歲演奏級就教人？
重要新仔一教就教到廿幾個學生
呢個位已經有啲老作成份
我識個朋友教琴 全職教都未必有咁多

佢係砌完賣比人

邊個會請中學雞教琴 教到儲倒幾十萬
衰d講句 呢類一係父幹 一係援交 好似之前比人踢爆個件咁

教到八級琴家底都唔差

夠膽all-in bitcoin
如果係真 都算神人

人地過億身家仲洗唔洗好似你個窮鳩咁貼地呀 忍唔住笑

望下條LINK
HK01

求其打去某某會, 就鳩作話同會長電話訪問過

要18歲有幾十萬
所以作17歲賣淘實飾物賣貴10－20％賺五十萬

我有個舊同學，佢係bitcoin重係十幾，廿蚊美金嗰陣，入左1萬美金貨。佢到1000美元嗰陣cash out左大量bitcoin, 到今時今日，佢都重有廿個bitcoin。

我個fd教小提琴 $1500一堂
佢話名家出身嘅啲有錢家長會爭住請

2014年，夢璃抓緊騰訊爆升機遇，將數十萬元資金變成數百萬，再於2017年「All in」買入當時一手市值約1,000美元（約7800港元）的比特幣（Bitcoin），在升至16,000美元（約124,800港元）時放出，成功晉身為千萬富豪。

宜家先知BITCOIN係一手手咁計

其實all-in得嘅
一係有後路無後顧之憂
一係走頭無路盡地一鋪

我估佢係前者多

有錢人的ALL IN:
輸晒都仲keep到現在生活水平

😀

我估係3 。老作

hk01

賭神都唔夠你玩 抵贏啦

一個窮撚係唔會夠膽All in
就連刷首抽都未必夠膽
因為背負緊好多野

每個浪都CATCH到最高點走

總要有人catch最高點
先有人賺大錢

詳情請參考一億小目標

有錢先唔夠膽ALL-IN

佢既All in，輸左係叫少左錢駛
窮撚既All in，係刷首抽既前奏

佢分明有後路先敢all in
佢All in係拎佢賺返黎既錢去All in，又唔係拎埋父母啲錢All in

唔係好信

2014年，大約19,20歲有50萬身家去all in 700，再2017年all in bitcoin。我覺得果50萬都唔簡單

10幾歲就演奏級，一出世就學琴
起碼都中產

窮撚只不過係社會地底泥
nothing to losing

你都識講佢只係用自己搵d錢
根本唔算all in

所有發達位比佢allin中咁勁

可能佢都mon緊呢個post 各位想發達又唔夠資格博既都係等聽日金多寶啦

月入9000買林寶堅尼

上面寫All in既，又唔係我講

利申 窮撚家庭出身 好想脫貧

all-in or nothing係形容窮撚
有錢人就all-in or father

先唔講佢揾到幾多錢 咁嘅樣同身形 係香港地點都有男人想追
但當知道佢有咁嘅財富 真係有幾多男人會無壓力

咁過大海賭錢都可以發達

17年先23歲
14年即係20歲可以拎到幾十萬買qq
會否太勁

呢個堅勁捉到晒賺錢既黃金機會

事實17歲做雞賺到50萬
27歲做高級雞炒bitcoin

佢講話1x歲開始教琴

最少佢好撚夠膽

屌成百萬allin 比特
大佬呀 比著我拎左去交首期啦

個post好多人既想法係幫自己解釋點解佢做唔到
而唔係欣賞/反思下點解人地做到

如果十年前我地知咩係bitcoin仲駛撚窮咩

解釋點解自己做唔到

小心跟車太貼 好多呢d故事最後都發現係投資agent/開班 做完訪問就會攞住篇報道sell人

中左「騰訊x比特」2串1

有幾十萬本比你地,炒樓/炒股高賣低放已經必賺,由其香港呢d只升不跌既市場,我自己都每個月存6成用作投資/加置裝備身上

又幾誠實

而家做雞都好講包裝

用成個股仔堆砌，金融財女，之後埋富豪身

騰訊果下係有d眼光 而且都夠膽all in 抵賺
Bitcoin就真係賭身家 冇咩值得吹奏

有錢人仔女將自己零用錢allin，成功自己都有錢埋，失敗左今個月唔去歐洲，留係屋企陪老豆老母

又唔見我中

呢到屌9佢既人 就係個99%失敗既人

不過佢地會話自己唔好彩

兩次爆升都捉得住

成功人士唔會有時間上連登

我覺得佢係有時光機
或者拎左dr strange粒time stone

夠膽用幾十萬all in bitcoin抵佢發達啦

17歲 個本10萬
走一轉賺20%=2萬
1年賺24萬
2年賺48萬
19歲50萬
好過番工
（17歲pt gf 每月2萬應該唔難）

佢發明咗部睇到未來GE機器
之後買六合彩

咁又唔係 有眼光眼guts有做資料搜集既人

又未必唔會上 不過時間一定唔多

真係好好笑

成班師奶圍爐咁

自己明明個時連bitcoin都唔知係咩，然後同人講賺既人都係死好運，下面不知死幾多人、跳樓blablabla......

我夠知淘大零三年個價抵到爛啦，你知唔知幾多人負資產要燒碳呀！點估到個市會不斷升姐。屌，個時俾人炒，你訓街都似呀！

不行動就可以永遠不敗

勁過幣少

佢係勁既
但夢璃呢個名真係好中二病

好多錯誤觀念
純粹好彩

呢句真 就算身處同樣處境 都未必會做得出佢果種決不

on9 唔通普通教琴可以教到過億咩

我姪仔12 歲拎演奏2級而家半讀書半教琴都搵4皮幾一個月

真心覺得冇咩好吹奏
同去澳門賭贏左差唔多
比你有錢都未必有佢咁大膽all in
佢就係贏大膽

養唔養ptbf

我都諗起佢
當時幾多人信係真

現在12歲?

至2014年初一度突破600元（未拆細前）大關。夢璃當時尚未深入了解股票市場，但看新聞見騰訊爆紅，稍做功課後，便在2013年拆資數十萬元，以300元價位左右買入股票。

又當大家盲？

時勢做英雄 仲要中產家庭 無經濟壓力 唔洗工作養家 可以搏 有少少投資眼光 再加上身邊人脈

我承認佢係有呢個膽色魄力 不過所有都係建基於佢家底
初初廿幾歲投資 可以講到一輸都係輸個十萬
我無野講了

Bitcoin 個到幾勁，唔理佢幾多入
識係16k 個陣放已經贏左，最後bitcoin 上到17k 跌番落黎

條女個名蝗味好重

人地都肯搏
仲要肯認夠運

呢d好過出面所謂專家贏少少行出黎扮大師
係優秀既

作者以暗示d個夢嚟

新股神

思維咁正路 什麼家庭背景

市道差就要水d廢佬入貨㗎啦，至於點搵到你唔好理啦

倒番轉咁講
俾你250蚊買左QQ
你300蚊乜都走晒啦

記住贏錢係運 輸得少先係實力

誠實

時勢做英雄咪咁解
不過搵個bitcoin x 騰訊 呢啲極端例子
機率同喺Z-value搵大過4差唔多
都係~0

True

賭贏咪可以出聲

命黎既，同中六合彩一樣

空殻人一個

似網名多啲

中產出身，你估佢屋企人冇炒股？

任吹嘅故
就快智商30都可以做妓者

起碼會講真話

小賭怡情，大賭李嘉誠

個樣生到咁 上天係公平

畀我返到過去就買淘大，過沙士就放，跟住fb,騰訊，跟住Bitcoin 到時廿幾歲退休

有幾蠢先會用香港電費掘鑛
買現貨炒下咪算囉

運氣係實力一部分

依個係老吹以外，唯一合理嘅解釋

無人幫忙，咁細個可以睇中再all in兩次爆升,

當佢賺20%，零損耗，佢都要做成250萬生意。普通人做到依個生意額，有依個利潤，唔會去打工。

夢璃認為，大灣區有發展潛力，年輕人可尋找工作機會，甚至投資房地產。

佢係好運，但點都好過藉住樓價急升發達响度也文也武指點江山鬧年青人唔努力嘅老屎忽

44

賭錢都要夠膽，俾你有1M 個個都諗住用首期，邊個會買 bitcoin

叻女, 真係叻女
女仔咁有膽色, 好值得欣賞
當然有運氣成份, 但到你有幾百個你敢唔敢all in btc?
呢個年紀一般女仔仲post緊芝士水果茶上ig story 呃views咋

點解會話同六合彩一樣
佢做哂功課先買架喎
你地酸還酸唔好沒殺人地努力

齋睇佢17歲個時 教琴1-7 份勤力都幾勁
不過搵到4萬幾咩

2013 年佢 18 歲
竟然有數十萬 買700 ?

18 歲先考演奏級
18 歲又有幾十萬買700

中乜產家庭啫
咪就係背後有推手幫佢

倖存者偏差 呢啲聽下提子下就算 這些機會...

仲要係未有演奏級之前教琴 + 儲幾十萬 去到2013 買700

乜6, 7 級鋼琴水平， parttime教琴就可以月入 4, 5 萬個故仔幾好笑呀

應該話佢好大膽，好有自信，諗到就夠膽做，好有主見。不過我覺得會all in 一樣野，應該就唔叫投資，叫投機。

呢條女痴撚線

你地又會信呢d故仔？
睇死佢下個月佢就開投資講座，記得報名啦

有演奏級既人 part time 教一個月都無5 萬 就要跳樓啦 , 仲屎過個 中學年紀既小妹妹

即係你有十萬身家, 你下下all in, 中幾次就發達, 輸一次就收皮.

現實往往係收皮嘅多咁解, 但呢啲人唔會上報.

啲學生做功課做到跳樓

佢就無限青春同精力 拎住6,7 級實力去教琴教7 日， 屈左啲演奏級既人既機
仲要唔駛溫書就2x 分

神童呀， 一日36 小時？

揾佢師傅或者父母出黎採訪仲有價值啦
咩家庭會咁早就比一大筆錢個女大膽投資？

唔出奇 呢啲case值得學習

佢話自己係億萬富豪，但邊個知？
大把騙子都講到自己幾有錢，讀書幾叻，搵錢幾勁架啦！
有可能佢而家係打造緊一個成功嘅形象，扮係一個有錢人，等人覺得搵佢做生意就啱啦，信佢講嘅野就有運行，始終佢而家上過報紙，之後氹水魚落塔都會有人信啦！

我唔係話佢一定造假
只係證據呢？
真名冇，公司名冇
bitcoin買入賣出紀錄冇

未來人投資咁款

失敗跳樓永遠唔會有咁大單新聞

有咩問題? 日日諗住點搵錢既人係快老d, 你唔抵得?

班友成日被動收入乜乜柒, 但貪信眾一千幾百

真係咁岩最高點放
勁過股神
講真我就唔信啦

聲稱開設公司，經營礦石及地產生意
每月營業額達七至八位數
又話日本買地建樓當發展商，同時在香港營運套房及學生宿舍生意，當中包括尖沙咀、九龍城及沙田等地區

所有野都係得個講字，證據？
分分鐘佢蝕緊錢都得啦
有邊個知？
而家上一上報，有可能有一班水魚投資落佢身上

騰訊+Bitcoin, 其實佢係咪未來人?????

果時all in bitcoin ?信佢一成都死。

佢剛剛13
天才黎，恨唔到

原本仲諗住入嚟睇下教琴同賣淘寶貨點賺一億，點知原來係賭大細

我之前就係買bitcoin升左十倍都冇賣

幣少套路

吓有咩咁勁
我淨係見到一個賭鬼
你會唔會話詹培中勁

又一個股神

你唔要我要

細價股
Bitcon
咪即係賭鬼

乜都勁

平時買股,升左50％ 忍到唔放已好勁, 升在一倍都可以忍手唔賣都唔會好多個。 升到幾倍之後 喺最高位先放, 我諗股神巴菲特都做唔到

富者越富呀

吹奏宣傳呢d 財金kol 害死人架

幣少

抓緊騰訊爆升機遇，將數十萬元資金變成數百萬，再於2017年「All in」買入當時一手市值約1,000美元（約7800港元）的比特幣

19歲有幾十期去買股票

咁快有報紙佬吹奏少年股神

牛三未完wo

連登仔不願面對

因為無on9會用幾十到幾百萬去買六合彩

升左50%通常都走左一半, 所以佢咁勁睇得咁準, 係咪背後有人教佢炒?

佢BITCOIN好係最高位沽喎

現時單身的夢璃表示，不介意男友比她窮，只有專一、孝順、有上進心便可

我想狗衝

如果係炒股 貪者越貧既大有人在
好似佢咁好彩All-in仲要扑中

佢$1000果陣已經升左好撚多！
係估唔撚到大陸啲友用佢黎調走啲資產姐

年紀輕輕的夢璃直言，幾十萬身家透過投資股票倍升至千萬元，當中八成是幸運，兩成是努力。

佢自己都認係靠運

照計其實得喎，七日當平日兩堂，星期六日四堂，共十八堂
五百一堂，九千一個星期，四個星期三萬六，都差八堂就四萬，可能某一兩個月真係多啲生意要臨考試補鐘之類，真係唔出奇

老老豆豆
就算有人十年前同你講騰訊同bitcoin未來爆升
你都未必會買啦
何況all in

買樓收租果班 應該仲有錢
9位數得10層樓....

如果連燈仔當初入bitcoin會即刻大跌

依家你唔撚知？

五百一堂

佢賭中左

一命二運三風水

收咗皮啦
仲話依家不賺反蝕

連登窮酸臭死毒撚今次仲唔收皮

教琴加上賣淘寶貨，夢璃不久便賺到了人生第一個五十萬元。
痴撚線

人地好命冇計
可能好多人都好似佢咁最後跳樓死

All in bitcoin
我同佢都係咁上下價位入左一個bitcoin玩，上年見證bitcoin上到2000usd但都無放諗住會繼續升
依家已經冧翻落去，雖然依家放都重有賺
但係佢敢all in真係好夠膽
我都只係有啲閒錢玩一個
果然時勢造英雄

20000usd

原本都信一半

二十多分，也仍決定不升讀本地大學，選擇以遙距學習方法修讀商業學位課程，「我不打算返工，其實張cert（學歷證書）對我而言沒什麼用處，那倒不如慳一點時間用來儲經驗、搞生意和建立人脈。」

睇完呢到覺得晒尻氣
一係廿多分係廿分根本入唔到U
一係假膠
我未聽過有錢人係覺得大學唔重要連有學位都唔讀

18歲已考獲鋼琴演奏級的夢璃
大撚把人18歲焗撚住番緊parttime 啦 唔係中產邊有資本比佢學琴考琴 再教琴
Bitcoin 單野係犀利 但都要本阿

下次可能係daddy

買6合彩中左頭獎算唔算少年賭神

點解有人敢搏, 有人唔敢搏 ?
咪際遇羅, 慣性運氣好咪贏到上報, 又或者輸到跳樓上報, 早排馬嬲戲兩公婆連埋個仔一齊燒炭

咩靠自己努力, off 啦

咁會唔係你孤陋寡聞？
Bill Gates 同 Zuckerberg 都係有學位而中途輟學

其實唔單止買騰訊同bit coin 個時機好準
連賣淘寶貨的時機都係
嗰陣真係水位最多 競爭比較少的時候

on99 根本就係賭贏左當股神

至少佢又肯博

呢個post都痴線
淨係話人幸存者
或者話係假嘅
無諗過點解人地有能力做到

一開始20歲中產家庭10000蚊起手
初期買賣最平啲淘寶賺差價
之後創業投資遊戲公司（我玩左咁耐都未試過買中細公司大升）
之後有時間買一買bitcon，然後數字加密幣時代到來，比特幣瘋狂上漲。
因為咁達成一億小目標，進入一億萬富翁俱樂部
之後就買個無風險煤礦火速開採

睇黎下一步就係買球隊
記者打機打上腦？

所以窮撚慘係慘在輸唔起 / 根本冇野比你輸

窮人搵藉口同埋怨
成功既人花時間搵機會

在17歲時，她利用教琴賺來的金錢，在淘寶買入貨品賺差價，「以前沒有集運，買一樣物品就要付五、六十元運費，我一次過買一大袋飾物之類的產品，再以比原價貴約10至20%的價錢賣出去。」教琴加上賣淘寶貨，夢璃不久便賺到了人生第一個五十萬元。

搵錢就係咁易

700, bitcoin都被你賭中，後面既故事我都冇興趣知了

出身自中產家庭
中學時期已開始當鋼琴老師賺錢
18歲前已經4,5萬一個月
表哥在印尼及非洲有礦場
直接賭50萬變百萬, 百萬變千萬
23歲的她成功晉身為千萬富豪
從教琴到億元身家 24歲少女：我未想退休

其實就算佢當初輸到0蚊 都仲有中產家底+鋼琴老師4,5萬一個月

結論: 嬴首抽

唔通好似啲懶成功嘅人話成功需苦幹
就係嗰啲仆街想扮成功
拎努力打飛機
呢啲誠實嘅人就畀你呢啲傻鳩話唔應該講心得
嗰啲鳩up 嘅心得留畀你呢啲啦

上面話賭中果d你有無本事可以忍咁耐手唔賣

如果十年前我地知咩係bitcoin仲駛撚窮咩
哎, 「我」好啦, 唔好「我地」啊
窮人思維, 以為自己窮, 人地都窮
唔會假設下8成人都有錢過自己, 自己要再努力d

講到比人拎支槍指住個頭做訪問咁
加個有禮貌啲

賭嬴就小富豪， 賭輸就做雞都還唔到債，
仲叫人買大灣區， 分明係明燈， 想導人升仙

有無買FCC 呀咁, 無就收聲

搞個大灣區, 想大陸港人澳人共融
宜家又夾埋傳媒推大灣區呢個概念
整埋堆新一代大灣區KOL

個時我十歲
好想知你同你啲朋友十歲已經識得投資
好想跟你學嘢

我冇壓力 歡迎當事人聯絡我

又搵人陰D陰D咁sell大灣區

500蚊做x主席

都唔講後面果D 投資果part,講佢教琴果part

20個學生月入40~50k, 姐係平均一個學生學費2000 ~ 2500, 呢個Level 學費係講緊教一個演奏級level 既人, 一個18歲先考到演奏級既人, 收2000 蚊above 教演奏級學生鱔稿要作都作得合理D 呀, 第一個位就穿崩

唔係妒忌, 不過真係唔係好信..

個個都知就冇用㗎喇

人哋咩出處唔重要
係無料就會跌返落嚟
但人哋繼續上緊，即係點都有啲實力

背後有個幕後金主又同人講咩？

點會無用，股票投資賺嘅錢都係要有人蝕出黎
虛擬貨幣都可以一樣咁玩

17年1000蚊買bitcoin all in

到萬6蚊最高峰放

信果啲都傻。實有人做到。但一定唔會係佢。

係咪時空旅人黎
咁準既

All in 玩bitcoin. Bitcoin快上快落。佢幾百萬。升50%都拿拿聲放啦。更何況升到萬6先放。大佬，17年bitcoin升到萬6同跌到1萬講緊係可能一個月既事都冇。唔記得太清楚係幾耐。 我唔係好信

雖然一開波靠運氣
但佢之後好似都搞好多生意
無腦既人比大筆錢你都唔識錢搵錢

下一步係成家立室
中學同學READY

篇嘢出自邊位講故台巴打手筆啊，夢離。明明就係奇幻小說女主角個名，不如叫夢熊啦

理論上股票只要一直升
其實係大家一齊賺

咁好運, 一萬個都無一個, 同實力完全無關係

唔係單係好彩咁簡單，
如果你100買佐，升到200你可以唔放，
300你可以唔放，等到上500再拆股你都唔放？

係要好彩同膽量

香港地最多係咪？咁你都信？

咁你98年先出世又遲左少少買bitcoin, 講緊話第一波大牛市
等下一波啦, 就黎黎架啦

升職加薪
佢做老細要升職加薪

望撚住隻貴州茅台
都唔知返工黎做咩

信住一半先啦，有左錢作個故仔話自己點點點呢d例子聽過太多，如果佢有晒証據post晒買賣紀錄就冇野講

一見近來咁多股神就知個市要見頂了，大戶等錢使

演奏級係勁，但係唔係真係咁稀有囉 你係李雲迪定朗朗

篇嘢夢璃夢璃咁叫，睇到我打冷震，個名有陣中二味/郭妮小說啲名
叫翻Cecilia算啦

千萬裡挑出一位

我覺得最難得係佢坦言8成係運氣
眼光同努一定有 但係比著第二個一定認屎認屁講到自己幾巴閉
勁人一名

炒炒炒
香港真係要靠先發到達

無真飛無計傾

開始..出現了..

智障？
關有冇人迫做訪問咩事

個名叫夢蘺
好似交友app上面果啲倫敦金雞名
一睇就知係支那01又作古仔

但起碼人地唔係淨係識飲飲食食

後生女肯咁樣自己研究搵錢方法
佢好叻架喇

只可以話一將功成萬骨骷

唔多信 呢d故仔而家信一兩成算

未來人

你QQ贏係眼光好，值得自豪
但係你贏Bitcoin純粹係賭錢，唔係咩值得光榮嘅野

開始多賭神股神新聞了
最鍾意
財演睇恆指5萬點未

兩次都all in 我相信呢個唔係眼光而家運氣
而且就係因為佢未輸過先夠膽all in

窮人賭輸冇左一切
富人賭輸只係冇左餐飯
壓力唔同冇得比較

億元少女投資大灣區破產
最後得個吉

每次股爆前都有好多股神橫空出現，大家睇路

人地廣告定真訪問

冇人起底?

打份工 養自己 要畀人笑無能力
仲 無資格搬出嚟住
畢業十幾年 儲60 - 70%
連買個車位都唔夠

冇壓力就有得博

出身自中產家庭的夢璃
完

首先窮人點有錢學琴 儲錢方法都冇咩啦
屌

買樓易少少。
有個一手黨朋友，搵得少無餘錢買樓。
02-08果幾年，一家大細一手一手咁認新股當儲錢，mandate係只買不賣住。

幾年後將十幾萬本金roll到40萬（如1898 4個幾上佢卅蚊頂唔順先賣哂幾手），08年頭沽清用筆錢做三成首期買左間自住樓，兩年後升左卅萬跟手自由行攬到佢樓下個公園（佢個仔無得玩），賣左間樓囉果兩個卅幾萬做三成買左二百萬三房套。

十年過後，呢牌佢同佢老婆嘈，話老婆想賣樓囉錢訓街都無問題，間樓巿值八百幾。

佢都唔係賭錢，當儲住黎迫住唔好月月洗清咁。
佢見過林太山莊唔洗一千蚊呎，08時近兩千蚊買三房同割佢肉冇分別。

同樣係all in

出身自中產家庭的夢璃

Lm

如果報導屬實又真係好堅

係咪幣少d friend嚟

（私人會所/幣少）橋段

又投資日本房地產

成篇文無一樣嘢係真

連個假名都暗示左, 呢個係夢嚟

識佢，以前有玩巨商

莊家d傀儡

做晒功課未？

溫好默書未？

不斷吹捧少年股神 = 股市PK前的跡象???

大家仲記唔記得果件張容容

又係HK01

睇親個個識投資既女人都有個表哥
個表哥仲要一定都係做生意

屌你老母，有冇人既心態可以咁強啊？
all-in 可以頂到16倍唔食？

屌 笑撚死

可能訓左冇睇

其實係咪有template?

最近好多報紙推呢D乜乜乜有過億身家嘅故事...似乎而家興呢套多過D廿X歲買樓故事咁WOW.

博到咪千萬上流 博唔到就比人話on9

係商務見到佢本書擺係blogger 旁邊

中六合彩都叫白手興家

大6大把～

唔明wor，條數係好啱

中肯

其實....至少佢都付出左努力 做足功課
唔係就咁all in 利記....

富者有本捨得all in

點解無過大海all in達至財務自由既新聞睇

因為你唔睇新聞

true

出身自中產家庭

又黎周街都股神

一運二命三風水

所以呢篇野係幫bitcoin賣廣告？
我就唔多信滾到億元啦

雖然明顯係父母幹，19歲就有幾十萬，但哩句好撚型好認同

下一步做黨主席

又話唔買名牌
又揸百幾萬波子

真，好多野都唔洗煩

窮人返緊part time交學費洗費，佢就日日屋企開市刨股，仲要19歲已經幾十萬揸手，屌想玩乜都得啦，炒燶哂就食老本教琴月入5皮，邊有得輸

雖然佢係靠運氣
但起碼人地17歲已經知道自己將來想做咩應該點做
試下問周圍啲人
有幾多個喺呢個年紀已經有目標有方向？
10個有9個都係見步行步
而家問班00後可能仲同緊你講玩抖音

就算第一桶金一樣係犧牲時間青春賺番嚟
而家叫你睇少場戲少啲出去食你都未必肯啦
炒股係唔值得鼓吹
但人地係有guts有眼光
唔係完全六合彩咁是但買中就中唔中就算
先唔好講學炒股
淨係學到人地肯犧牲自己時間青春去達成目標嘅態度先走出嚟酸啦

點解哩排咁多父母幹/股神新聞，屌冇人想知

Bitcoin爆升根本係沙士後人生重刷大好機會，年輕一代錯失左呢個機會就即係錯失香港上樓最後契機